(醫學美容jj)有冇人做過co2 laser?

塊臉啲毛孔好粗
覺得單靠護膚品唔會有好大改善
想問下做過laser嘅巴絲效果如何
有冇醫生推薦

有諗住做
利申 食緊a酸 以前自己做過微針同35%果酸 效果幾好 宜家塊面d凹洞肉眼睇唔係好明顯 不過影相同d光反射就好明顯 岩岩買左50%果酸自己做 同埋上網睇到tca peel效果好似好過果酸同埋風險大好多 不過遲d都諗住自己做 做曬都改善唔到先做激光
btw 雖然食緊a酸唔用得果酸不過我諗住照用 宜家有用18%杏仁酸 都有改善

我都買左18%杏仁酸 但用左好短時間未睇到效果住
果酸我之前用過 用左排之後比啲朋友問係咪磨左皮 冇晒啲印
但用得耐唔知係咪有抗性 好似冇咁work
但50%果酸好高濃度 絲打自己黎要小心啲呀

你地係邊買架